五窮六絕七翻身，牛軍注定收皮到7月啦

你又暴力救市？

我屌你女友 馬化雲你真係好可憐。。

馬神

又中！！！

暴力救市

多謝

福音

今日收303 好唔好啊

唔制，301先收貨

食屎狗

真係好撚邪

你老母俾狗屌屎忽

雲爺有無買熊助興

又一次神蹟救市

多謝雲爺爺

雲爺破燈 求睇好

插返落黎

轉燈

雲爺爺好準

破燈未 好難捉摸啊